好快會有第一滴狗血

今日嘅行程仲未完！
返到屋企嘅 立刻上Tweeter推post
國際戰線要人！

［立即行動］你今日Tweet咗未？

[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

唔洗返大陸食狗肉了